眼罩可唔可以不斷重用？

唯有每日用完返屋企消毒

點消毒法

諗住用酒精濕紙巾抺就算

搵1:49既漂白水浸返佢7749日

酒精有機會令封邊軟膠極速老化,令眼罩做唔到密閉效果
共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避

咁點搞

煲湯嗰陣落落去滾一滾

咁要買49個

夠高溫, 惦

會唔會溶

咁改用巴士德消毒法
72-75°C應該唔會浴

估唔到gear有咁多用途

水煮慢煮

機場？
遲啲勇武可以光明正大話防wars

膠鐵

最好用稀釋左嘅漂白水浸，夜晚浸完第二日可以再帶番

漂白水

泳鏡？

成個沉晒入75% 以上酒精

放入X 光入面做幅射消毒

無就用微波

我會用酒精抹

認真？

留名